5年...仲有無人記得佢？

陳僖儀5年前嘅呢個時間發生交通意外...

馬路炸彈

係可惜架

不過d fans太癲搞到大家都focus係笑fans度

岩岩先聽完佢啲歌

佔中都唔記得晒啦

吖你又記得喎

不過真係仲記得佢嘅歌

忘記了 那鐘聲響徹城市

姐姐識野 睇黎你同我同一個年代